究竟人係咪會變到唔識愛人

一直以黎三個前度 有個最後無一齊嘅
發現有一個好嚴重嘅癥結解唔開

簡單黎講
我唔識去愛一個人
或者我愛唔到一個人
甚至一隻狗我都無法投放愛意落去
我做唔出一個愛人應有嘅表現同感覺
亦唔知點樣去搵果種所謂感覺出黎
全部都係停留於最多鍾意同喜歡之間
始終昇華唔到
我知道係我自己問題 對任何人都係咁
我兩年都唔拍拖就係咁解
天真嘅我以爲愛一個人係好簡單既事

最近遇到個好好嘅女仔
係我見過溝過遇過嘅女仔入面最好果個
而我係對佢有好感
大家好投契 好好傾 覺得佢好乖 好生性
性格又啱先一齊
我唔想錯過一個咁好咁乖巧嘅女仔
再者我覺得要比機會雙方試下先係公平

我控制唔到我感覺係點
更加控制唔到佢比我感覺係點
但究竟點解咁相襯都會咁樣
性格 相處方式 好多野都好夾
投契真係夾？
夾就會吻合嗎？
吻合就會愛嗎？
唔知點解我心態會崩壞成咁
係我童年問題 父母問題
定係咩問題引致到我咁樣
我好想解決
我好努力解決
為左咩都好
但真係完全搵唔到方法去解決

我諗我一定要同你提埋一個女仔
係考DSE之前我識左一個住樓上嘅女仔
我同佢幾親密
但礙於唔想阻到佢溫書
最後我都係錯過左佢無一齊
原本無咩野 仲有吹下水
知道佢已經有鍾意嘅人
我亦都無再聯絡佢
但最近一段時間有時會諗起佢
經過佢學校 樓下 會諗起遇到佢果陣嘅回憶
但明明我同佢一早天各一方 唔會再有關連
點解仲會咁？
但係我覺得
就算我同呢個女仔一齊左
我都係會好似上面咁
就算我同而家果個散左
我都係過一段時間會好似最近嘅我咁
過一排又會有感覺
過一排又會無左

究竟我係咪真係要出家做和尚
係咪要做天煞孤星孤獨終老
或者投胎之後先會好？
愛一個人係咪真係咁難？
我唔想負左一個咁愛我嘅好女仔
但更加唔想係一段感情入面得過且過
我唔想呢段感情得佢付出得佢去愛
我覺得我好對唔住佢
我覺得我配唔起佢
係咪應該努力說服自己
將佢交比一個真係愛佢 對佢好 付出一切比佢嘅男仔
佢值得擁有一個同樣咁好嘅男仔

好痛苦啊

隱性殺人犯

殺掉叫愛的犯人

痴鳩線。

你明咩！

係

傷得夠多咪會

放過人啦

屋企環境唔好

成長時缺乏父/母愛都會令你思維有偏差

你冇真正感受過被愛

你係唔會識得愛人

利申: too long didin't read